[等到2019]GOT權力的遊戲第七季討論區8

傳聞2019先出第8季

要j幾多次龍母先等到

第三季已經出左Rhaegar兩個仔女既名

大家真係要多D重溫下前幾季

兩年後既bran會變到有幾樣衰

終於追到第6季

明明以前好靚仔

個鼻

其實之前寫落啲伏線多數都唔會岀現起下一季

S7得7集?

10月開拍 season 8 啦

cleganebowl應該下季有啦

唔小心禁左負評
佢細個真係正太 不得了

睇到cersei walk of shame好開心

之前又靚仔把聲又好聽

Tywin真係好有皇者氣勢
見到都驚

仲有髮型

唔好變肥就得啦

屌 jon snow係咪死左

tywin係套劇高質嘅保證

係
條仆街食龍女
應該得罪唔少人

Tywin同Emilia Clarke都有拍Me before you

唔岩timeline喎師兄

got有邊個進軍荷里活係成功
Tyrion同Jaime bb都狂拍爛片
Cersei最叻

戰狼300

個垃圾jon囧囧做第六集死都唔走一味懶型好好打?
一心諗住打蛇隨棍上殺埋王?好型呀
俾人讚兩下唔係真以為自已係真命天子下話???????唔好柒啦!屌佢老母因為佢冇咗隻龍總好意思屌埋龍女
其實臨尾睇幾兄妹處理手法好大不同
肯合作真係無敵,希望可以睇多D合作

岩岩睇到第6季

趣聞，唔知有冇回帶

我都有留意到佢地兩個一直都冇同場
原來係分手不是朋友

好想睇龍媽含Tyrion條撚

同樣係自殺式突擊
Jaime 果次係真係有用
Jon Sand連Night King D靚都未過到

但佢係GOT之前已經有拍

仲入嚟咁勇？

點會留意到呢啲野

BTW, bronn呢個選角幾好

old news is...
你唔見佢 dragonpit 嗰場劇雞咁腳走人咩

明明嗰陣係傳 lena同Oberyn 個演員
原來係同bronn

拍完GOT好難洗甩個角色
龍母拍親任何電影 youtube trailer 下面都一啲留言類似
" Give her Dragons!!"
Jon 一定有" still knows nothing "

Jon係call of duty死果陣會解鎖個成就 you know nothing

接咗呢個角色咁就要比人笑一世

無啦啦同Podrick去飲酒

佢同Bronn十幾年前嫁啦好似

佢同bronn係好耐之前，lena同pedro有一排真係好似有路咁

有冇人搵到jon以一敵百時個gif
個畫面

重溫第7季中
真係要睇多次先睇到多啲details

原來如此
咁大仇口

好似今集Jaime同西后分手咁
當年Bronn就係咁走

第六季某D戲份都KEEP到好高汁
呢集+呢一幕真係超級經典
好似話D馬唔係CG嚟真係衝
Jon冇用到替身

no one walks away from me

個樣可能愈大愈似night king

下，乜唔係lena同Oberyn咩
狗仔隊成日影到佢2個私下去街架wor

有冇season 1 link 可以download 到落電腦再過落ipad
想睇但係要由season1 開始追

wiki寫佢地係close friends
原來oberyn有份拍黎緊果套kingsman

係呀!!
之前netflix套narcos都有佢
佢真係好型

個等級,我頂

總有俾人海埋果幕

個幕對比返龍老母比人海吹捧個畫面
好正

呢集真係好好睇
睇到我毛管悚 戰爭場面好正

兩年後播jeh
今年十月拍喇
唔駛太擔心
都係咁上下

細細過好Q，似女仔

呢兩張圖個畫面勁似crow zero2小栗旬一打一百

爆石果陣死真係....

自己最後兩個屋企人(個b唔計住)
同一日內爆seed

mountain 心諗點呀你地

矮仔條女變左佢老豆情人先hurt,換著我都會殺哂佢地

love is the death of duty

好奇點解Mountain又知唔殺Jaime

今季派便當真係好兒戲 little finger咁就死左

[wow左] s8 ep1 劇透

之前幾個post 係咪有人貼過外國season 7 個leak?
果陣睇咗頭兩條已經覺得唔對路
即刻close browser唔敢睇
其實係咪中哂?

有冇巴絲打可以post番果條link?

呢場個長鏡頭真係好撚正，完全體驗到係戰爭時，一個人有幾咁無力同無耐……

dead 版dragon 好型棍
識噴冰火
S8 應該有二對一場面

唔好撚說了

爆石死又不失霸氣得Tywin做到
你睇到今集LF柒到

agree
果陣鏡頭跟住佢好似同佢一齊係戰場
睇過前幾季都知咩都可能發生真係會驚佢會死

之後龍母燒軍，又係想重現返呢個感覺，但係好唔同。

「人 VS 人」同「人 VS 龍」好唔同，龍好明顯有晒優勢，人打人先有呢個無力感，呢集真係拍得好好。

兩場都正
表達嘅野唔同
以前Targaryen王朝就係因為有龍先會咁強大
spoil of war就係想拍D龍係中古戰爭有幾屈
呢樣第二季Tywin講過

發覺有親Tywin D文戲都好好睇

呢幕見到真係屌哂鬼

無左佢既season 唔好睇

瓦雷利亞鋼 同 龍鋼嘅秘密有冇知嘅一日

佢做vampire都好正

下季Jon有無龍騎呢？話哂都騎過龍母

三隻俾左隻nk,一隻龍母用，仲有一隻你懂的

nk個隻的名係二哥
龍母個隻個名係佢前夫
最後一隻係jon老豆個名，咁你話呢

小說黨表示劇情好唔合理，我乖乖等小說算了

第七季睇左5集

爛到笑

唔知有冇巴打講過，會唔會公開處決LF係想以理服眾，廢事畀人話食人唔lur 骨同得罪Vale

利申鳩噏

想追返
中文版有冇伏?我見每季好多本應該有排睇

屌 搵肥佬執執先好wo
第7季比我既感覺係趕收工
到底係佢用哂筆直焗cut幾集攪到咁
定係
班編劇冇料carry唔到個故事

有冇諗過 佢唔打 後邊d人上唔到
同埋一定要死條龍 送比 nk架啦

一早就預左會變1 2條做冰龍
唔係你鑊鑊係上邊噴幾野就燒哂佢班天譴軍團，咁樣就ko nk仲難睇呀屌
鋪左咁多季既大佬 比你d龍燒幾燒就完場 既話

到時就真係黃子華咁講
「下 冇鬼架？ 我比足反應wo 又驚又叫又嘔咁樣」

Tyrion成日見 不過多數係細片 冇咩發揮
今次got比左好大發揮空間佢

同意
文戲tywin好有張力
把聲線加表情
不慌不忙
真係帝王風範

Zoolander 2 係唔係有佢客串

殺龍可以刺激D講條龍落咗地跟住比ww大軍淹沒...etc
好過奥運標槍比你一下秒
條龍都鋪咗好多季

咁呢舖真係《冰與火之歌 - 雙龍出海》

其實Jon呢兩季都殺左2隻Night King頭馬，唔好講到佢咁渣啦

睇完第6季
cersei幾時仆街 快撚啲死

終於睇到stark拎返winterhell

講緊佢拍得唔好睇

屌你老母

書第四、五卷有段支線講Rhaegar同Dorne公主Elis生果個仔畀Varys狸貓換太子救咗冇畀mountain殺，托孤畀Connington，長大咗要復壁王朝要娶佢姑姐龍母做老婆，佢又係叫Aegon！
依家Jon又叫Aegon，無理由改兩個仔個名一樣，出卷六卷七嘅話都唔知GRRM點寫

書個Aegon有機會係假，同埋show當住平行時空睇住先

有機會係假，但真果個死咗果個都係叫Aegon啊，佢老豆冇理由咁搞笑改兩個仔同名掛，所以我估書Jon會叫Jon Targaryen算，或者另一個名

我都覺得好鳩不過都唔知係dnd自己諗定grrm要佢地咁做

應該係太複雜 難得搞
將兩個aegon入埋變jon就算

但講句公道說話 D&D唔可能等肥佬寫完先拍
咁樣連Bran都可能等到變撚做左阿叔
劇集編輻又點都比書更大 有啲同主線無關既都預左俾刪（好似cat貓復活）
依家無埋本書 入面一定有野會改得好勁

一口氣睇完啦

Me too

睇到Arya ，Sansa 兩姐妹聯手玩鳩littlefinger, 果幕真係拍晒手掌（雖然第6集都開始估到）

連靚仔奧利都忍唔住要吉佢一刀
奧利：食我女神丫拿

好多人話個Aegon係Blackfyre, 不過show完全冇掂過Blackfyre Rebellion 既野，希望遅D外傳會講返

屌撚哂鬼就真

咁都拍哂手掌平時睇開tbb?

龍母同雪即係亂輪？

我想問有冇人記得紅髮魔女去咗邊？

咁真係大快人心嘛

季季都係咁，播果時吊乜吊物，完左季又上神枱

呢條問題已經loop左n次 佢地係亂倫，你冇睇錯

岩所以我都好enjoy睇個show，雖然有d位係睇到嬲

GOT世界入面亂倫其實好平常

邊忽正常 正常既話jaime同cersei就唔洗咁la
得targaryen 係慣左亂倫 其他人又奈佢唔何先亂到姐

其實係平常，因為好多都係cousin同cousin marry

但宜家係搞auntie

Walder Frey 獸父搞個女都係咁啦

唔係好記得jon snow隻狼去左邊?係咪死左?

No budget

之前係到講呢樣野，俾人話我無睇清楚劇，都on99

個劇情去到呢個位，同書已經好唔同，要當平衡時空睇
書入面連手

之前係到講呢樣野，俾人話我無睇清楚劇，都on99

個劇情去到呢個位，同書已經好唔同，要當平衡時空睇
書入面連Tagaryen嘅勢力有三個
包括Dany，同兩個Aegon
劇入面得兩個，無左Elia個仔
除非第六本書一開波就整死Elia個仔
如果唔係都唔會夾得返

啱啱未打完就出左

Barristan Selmy後生個時係應該好打過依個時代所有人

所以劇入面俾son of harpy呢啲二打六殺左真係

睇到第六季 hold the door嗰到好想喊

同感，Barristan係武功蓋世冷靜正直忠心不二嘅真能臣啊，書入面佢喺龍母失踪時幫佢睇住頭家啊，劇就變咗係小惡魔，又係好似兩個Aegon咁將兩個角色合二為一

咁書入面Tyrion做緊咩?

俾人賣豬仔做咗奴隸，同個女侏儒芬妮做小丑戲表演，跟住走甩咗join Second Sons次子團，都仲未埋倒龍母身

Targaryens 佢地習慣亂倫，Aegon the Conqueror 都係娶佢sister 做新娘，原因係要純血...

好唔明點解呢到會係咁有人問佢地係咪亂倫
亂倫又點呢,第一日睇got咩,明明季頭已經知佢地想點,仲好撚驚訝咁款

Cersei個臭西依一刻係咪差唔多得罪曬七大王國?

傳聞好似2018年尾/2019年頭先出

Jaime真係好好丁

眼鏡

播完個post即刻靜左

好正常
呢季又冇乜好爆既位

終於睇晒屌 可以入黎睇劇透

拍個六集拍咁耐

點解jon同dany扑野tyrion咁既樣

唔通笑咩

我意思 係咪有其他原因
Tyrion會唔會做反骨仔架

因為關係唔同左
多左jon snow
以後下決定顧慮多左

hbo 幕後訪問演員, Tyrion個演員話, 因為Tyrion覺得佢2個一對係襯既, 情感上凳佢地開心, 但理智上覺得一定好多手尾跟, 呢段感情無咩好結果.

完左季每日要靠reddit啲memes度日

其實我覺得Night King 一枝茅殺左隻龍真係唔出奇

第6季 (定第5季), Hardhome 野人大戰WW 個幕，有個野人比NK 一野粉碎左，可見NK 佢地d weapons 應該唔可以以常人既角度去睇。

睇佢比茅個幕我以為條龍會粉碎左

矛

點死？好似完全冇咗件事

冇死到，冇出姐

又屌，winter fell真係垃圾黎

想睇三兄妹合作打Nightking
Arya就潛行
Bran Warg入Ghost
Jon騎龍

sansa比nk女女女

s7完全矮化左tyrion
jon匹夫之勇
龍母d演技真係好難頂

Jon好似季季都係匹夫

同感, Tyrion自從跟咗龍母真係魅力盡失
今季就算戲份唔少都無咩存在感
另一受害者係肥太監, 又係跟左龍母之後無曬霸氣

LF唔駛講, 死得太膠

好懷念第一二季嘅LF同肥太監, 果種出身低微但又可以操控權貴嘅小人得志感, 好黑人憎但又好真實

佢最好睇係一路開棺材一路講自己出身果場戲
睇完之後覺得佢比起LF一D都唔輸蝕

LF同太監其實一直都做得好好

成套野好戲既好似得西后未死

6, 但係好似一集成80分鐘以上

西后真係不得之了

話時話覺唔覺得呢套野動作場面拍得麻麻地
武術指導都係香港好d

淨返嗰兩條龍其實可唔可以交配生多條龍？

靠CG都夠做啦

唔係呀嘛~

我細佬

Lannisters全部都幾好戲

好掛住Brienne of Tarth呀

Brienne of fucking Tarth

睇完S7E7, 見到隻哥斯拉

佢可唔可以留返長頭髮
長頭髮好好J

終於睇曬7季可以加入討論

雖然第8季似乎都係BBQ收場，
但頭5季個重玩勾心鬥角真係好正

自從播完後
有d失落感
原本期待今季Arya可以同Jon見返
點知Cersei 同 Tyrion見返仲好睇
今季係Lannister三姐弟最好睇
Jaime千祈唔好死

可以
佢地好似無性別之分
總之有兩條的話就可交配

我覺得下季會死清光，dany jon個仔先係prince that was promised

正

快啲去揾番Brienne

想問返s3e10
一開始arya 見到隻馬上面個人冇左個頭，裝左個狼頭，係咪robb stark比人斬左個頭

Theon 燒死左兩個小朋友之後
Jon知唔知theon 殺左bran stark

Tyrion把聲真係好撚正

JON SNOW 冇私心, 做事為大圍為家族, 就順順利利符符碌碌戇鳩鳩咁比人擁護做北景之王 , 相反其他角色為自己滿足自己權力欲玩權鬥爭IRON THRONE既都冇乜好下埸

而家d角色好似死剩冇幾咁 開會得幾丁友 唔似頭幾季百花齊放咁精彩

左膠

太耐唔記得左，求解答

太耐唔記得左啦 有冇師兄記得

係比人斬左頭再縫個狼頭上去

樣靚先carry到短髮

唔係咩,格劍場面動作好遲鈍

搵香港武指拍西洋劍打鬥都唔識拍啦

oberyn果場真係有揾中國武指

耍咁多功夫都輸比蠻力

輸on9
不過佢個角色真係好型

個表弟唔好戲

lancel

其實瘋狂近親繁殖會唔會生怪胎？

最好睇反而係d好冷血角色
慢慢係故事入面搵返自己人性同尊嚴
Jaime, the hound, Theon

theon做得差啦
the hound真係正

會呀，精神會有問題
例如mad king & 龍老母阿哥

個個full armor重劍係咁上下啦

Theon條線好悶
反而我識左Brienne之後成個人唔同曬 之前明明係咁9up 依家無曬火咁

Joffrey

一直想問 Joffrey係咪到死都係處 佢係咪性冷感

唔通扑左野又要話你知咩

theon條線係悶
但今季最後one on one打贏左係海邊洗面個幕真係好正

用海水洗傷口

有無人重睇緊第七季一次

準備由頭開始重睇

由頭重睇
次次都有新發現

drowned god 既超能力
btw,拜佢個口頭襌"What is dead may never die,But rises again, harder and stronger"
呢句野有冇咩意思
睇睇下好似講ww咁

有時係咁剪接睇到頭都暈

drowned god有無俾返條j佢

網上面s08e01 - e02個劇透你地覺得點?

就係多得drowned god冇畀返佢
佢先至可以頂得住佢阿叔錫佢春袋果幾下

HOUND叫KFC

got武指其實算好好

hot pie 先係預言中既王子同arya 坐iron throne

arya個face less師傅下季仲有無佢份呢

錫春袋

好想知條龍下場會點
係咪三條龍同歸於盡

姑姐...

阿E下話

點解咁多人都唔明咁
rhaegar係jon 老豆，而龍母係rhaegar個阿妹
所以咪係姑姐同姪仔囉

yes,jon嗌左ned咁多年老豆，其實係舅父

Jon 老豆生左Jon 先到瘋王生龍女 好似係
Jon 其實好似大龍女一年

年下姑姐囉咁簡單
好多長輩年紀細個後輩大把啦

邊個話長輩年紀一定大d架

龍母ig自拍又染返金個頭 開拍了 即係好快又有場境leak

開始睇到覺得 點解仲未有重要人物死架 係咪我已經比之前d season虐待到想d角色死

Btw大家係咪忘記左red hair woman

Jon 同 Ygritte 終於訂婚啦

終於一次過追晒七季 好正
覺得S3最好睇 EP9最後真係好震撼

但S7好似有少少趕
同埋冇諗過LF就咁退場
明明仲有好多發揮空間

終於追完，踏上漫長既等待之路

用左兩個禮拜終於追完
越後越tbb圍威喂bbq feel 有d失望
不過作為fans都會好想快d出S8

因為已經係原創故事

花左兩星期一口氣睇晒
去到後面 d時間嘅比例好怪
夜王行咁多季都未到
Jon班人俾人圍群
一條友跑一日又返到去吹雞

雖然咁講 睇晒依家好空虛
好想快d s8

我都覺
唔知點解佢地一個去一個國家好鬼快
Night king就唔知等乜s7先行到wall 蕩失路
明明條友跑到仆街都係好似一個鐘就跑到去wall 但又其實應該係跑左一日？ 無停過？
不過都係睇故唔好駁故 想由s1開始重溫

然後渡鴉一下子就飛到龍石島，然後女王收到信又一下子就騎龍飛到去救人。

乜原來仲有第8季
唔知聽邊個9up話完撚左，我先開始睇
啱啱睇完S1,想問下點解ned明知去首都有危險都要帶埋兩個女去，我係咪miss左d咩

條on9重情義囉

我知佢係重情義先去幫個王帝frd
我意思係佢係都應該自己去，唔應該帶兩個女去

所以佢拎長跑冠軍係實至名歸

大女配左婚畀太子，一定要上京架啦。

二女好似自己想跟去見識？太耐唔多記得了

正常家姐嫁， 細妹係身邊正常

睇返s1第7集
sam話morment想train佢做lord commander個幕
jon d演技 個幾下笑聲假到
睇到好尷尬

分左咁多條線，臨收尾group up返d人打大佬都要掛
見到d角色相遇都幾感動

我反而越睇越鐘意你個ID
慢慢搵返人性咁

Jon同龍老母咁多季啲戲都係冇乜進步

因為brienne bb

Night king 都係人 帶住咁大班人都要休息架嘛

佢咁大堆人 唔知d order係咪第二日先傳到去中間

我就唔洗講，全套劇最立體最有人性既角色

Jamie 好正

野仔戰大女 都係騎一日馬就到 lf又可以整理得切軍澳趕到

勁撚快

其實係等緊天氣 你地唔好話幾百年前已經行到

之前預言話Cersei 會有3個仔女
所以我估Cersei應該未生個仔/女出黎就死
究竟會唔會係Jamie 殺

Joffrey Tommen Myrcella

無野 自 岩岩先睇得明你講咩

係jamie殺嘅話
Jamie個角色可能會更立體

幾鐘意jamie